[集思廣益] 屌你老母我阿爸係植物人點去領中銀鈔

真係屌你個中銀老母
呢鋪真係比佢撚狗咁撚
依家我地屋企人真係如熱鍋上的螞蟻
屌你老母我地就住屯門既
諗緊是咪要八人大橋抬擔架托住阿爸個植物人
12月20日下午2點至3點去灣仔拎套30連
到時真係屌你老母威過龍咁威慘過余若蓮
分分鐘蘋果動100毛都見到我地含家
親人生性携植物病父拔涉過江領百年紀念鈔感動人間落淚
我真係屌你個老母
搞呢壇野個撚樣真係正撚樣
分分鐘撚樣過徐錦江
我屌你老母
你老母有無體諒過我阿爸係植物人
佢一心支持你老母間中銀
你老母一句成功申請者必須在指定的日期和時間，親臨指定地點領取紀念鈔。本行不接受授權第三方領取紀念鈔
唉算喇唔要喇怕撚左你喇你嬴左喇
呀屌你老母你老母話連錢都唔比退
竟然夠撚膽一蚊都唔比返我喎
你老母你真係沙撚膽
屌你老母呢鋪真係要派返百零二百個性戰士
萬人共上你個老母先得
12月大時大節啲人去左旅行咁點拎
結緊婚行緊禮咁點拎
教練比人捉左去坐監咁點拎
若蓮奔緊喪咁點拎
當緊更打緊巿民咁點拎
比人捉左返大陸咁點拎
我今朝打左去中銀個紀念鈔熱線 3988 2100
我個人就比較有修養既
於是就好聲好氣咁問佢
你好呀, 我阿爸係植物人, 請問點拎紀念鈔好?
唔問由是可, 佢一答我就把撚火
佢老母佢問返我 植物人係咪Vegetable man?
我屌你老母咩on9當有趣呀
唉屌你老母跟本成間中銀由上至下都係尻既
難怪你間仆街銀行今時今日可以上到39.4
你老母你係得既

拎果時應該要簽收
抬到出去都無用

屌拿星我左右手小兒麻痺咁點搞

打比蘋果/區議員玩大佢囉

我阿爸打唔到電話

痴撚線公司！

佢老母佢問返我 植物人係咪Vegetable man?

笑到Hi Hi 正皮樓主高質引發多重思考

思考次序如下;
1.
2.
3.
4.
5.

留名睇小學雞睇唔明 見一個扑一個

你老豆係植物人咁當初係點樣申請架

屌你老母睇黎你都係企中銀on99果邊

方加

笑咗出聲

潮文

咪係！！人地申請嗰陣一早係T&C 度講到明要申請本人自己去拎啦，你自己on撚鳩怪得邊個？

佢老母佢問返我 植物人係咪Vegetable man?

我認我仆街笑左

因住你老豆俾人拎去整齋

你有無良心

幽默感呢家野.....

咁姐係歧視植物人啦唔受殘障人士玩啦小圈子啦

公平咩

我想問植物人點申請抽中銀鈔㗎？

申請完變植物人咪得囉

between潮文

自己柒就柒啦撚樣
拎老豆個名去抽
中撚咗拎唔撚到啦
就係到扭撚晒計
打咁撚大篇文章都係醜鳩怪

你老豆咁嘅情況係慘，但中銀一早就講哂規矩點玩，你自己唔睇又怪得邊個？更何況你明知你老豆行動唔方便，點解唔申請既時候打去問定先

其實第12同24條都講左
第12條雖然無涵樓主既特別情況
但24條已經講左申請者親身領鈔
因此申請人有必要考量到時係咪可以親身去拎
所以樓主家父既情況我都覺得係好兩難
大家向來都有幫朋友 親戚報呢樣個樣
最係都係被申請者出現先算數
差別在個活動接唔接受咁樣
好似今次係唔接受自然有相應既措施
原意係杜絕炒風又好乜都好
白紙黑字有晒規矩
樓主係咁屌我覺得有欠公允
樓主家父既情況我係同情
但殘疾人士唔代表可以唔守規矩
如果中銀特別處理就最好 唔得都無得怪人

我認真鳥 負評我留既
利申 冇直接間接參與中銀今次鈔票活動

Molamola
連登仔一面倒支持on9中銀

連登終於出潮文

Vegetable man諗住去dc定marvel

樓主作篇懶係好笑但係又冇人笑得出既潮文係咩心態？

又問

你老母就醜鳩怪

植物人都識抽紀念鈔

你有答咩

撚知啲規條咁on9呀
又要請假又要山長水遠又要限時咁去拎
又要親自取又要唔比退
撚狗咁撚

申請可以授權其他人申請但拎就唔得

見到你先覺得連登molamola

好喇威喇叻喇識中文喇勁勁子呀

我個植物人老竇比連登仔屌緊呀

講到白曬其實你靜喺可以屌柒中銀無同情心同聽電話果個on9
但其實講真就咁睇你都無乜可以搞大到 上嚟喺咁易屌吓算啦

毒撚回個覆懶係清高但係又刷唔到存在感係咩心態?

見到你就真係molamola

中銀熱線果個男人接線生
我無屌佢

吓唔撚係掛
你覺得佢個回覆好笑過我篇文

搞清楚啲係屌你，從來冇人屌你啊爸

連登既清泉終於出現
希望有多啲呢位巴打既級數
咁連登就可以高質返啲
多謝你呀9527

你自己唔撚睇清楚怪得邊個

冷血架你
我阿爸都熱血過你呀

Hi你老母臭閪人手filter
第一個扑柒左你先啦

接近潮文level

都係果句啦，規條on9同你唔留意係兩回事黎，怪得邊個？

好撚肉鳩酸
抵撚你死

人手filter都咁多正皮得一個屌
連登真係開始變質

樓主呢D咪仆街囉,,,唔睇清楚又屌人

行申:HSBC有份做PART TIME,,有條友拎個BB張ID CARD抽中撚左上黎嘈幾個鐘屌晒鬼話點解唔比佢拎,,最撚憎呢D ON9,,同樓主一撚樣

重點應該係39.4

邊到有寫可以授權其他人申請呀?
暗示緊樓主盜用家人身份證?

連登首篇潮文

笑到我

痴撚線，問下你事情起因就起撚晒鋼
係人見你咁講都想問啦

笑到我差啲缺氧

咁你又唔好咁極端

死人玩就會出記念冥鈔

冷血架你

屋企人當年$2重貨

sorry sorry 語氣重咗

笑撚死